[I/A] LAST IDEA ラストイデア (170) 最最終話 : 點解電話唔識震

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】
<-好多伏資訊
<-已冇更新
<-已冇更新
<-已冇更新

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催中活動】

■開催期間
9/18 0:00 - 10/1 23:59

【活動予定時間表】

【遊戲簡介】
①打直GAME
②石頭買賣GAME
③得係連登仔玩既GAME
④歐洲人曬命GAME
⑤非洲人唔撚應該玩既GAME

【連登宗旨】
① 有白字的裝唔會用,點撚樣用?
② 用白字裝備的人會生粒粒,生耶蔡花,生芒果
③ 自私刷既撚樣食屎啦
④ 總力戰用 【龍/轉/訓靈】 個D仆街去死啦
⑤ 拍賣有人同你1蚊1蚊BID既話,條友一定係連登既撚樣
⑥ 真男人至少要有一隻男角
⑦ 開左死靈都唔敢講自己玩緊LI
⑧ 晒命撚一直比人留意緊

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 一定係骨,玩完可換ip11

問 : 集會所點入
答 : Search 集會名 > 904
基本日日清潛水/非活躍/唔出聲

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 連登大把撚樣MON住,出完聲幾分鐘就會有人水魚價放上去

問 : 點解要成撚日RESET力/技/魔

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

新手留名

一定係骨,玩完可換ip11

下次記得改
⑥ 真基佬至少要有一隻男角

呢個世界只有真gay佬 無假

春袋小路會出死賢王

死靈full auto入到光3boss尾1行半血就俾對面反包圍死

啱啱1個10連6條光錬

正常

賣石 70蚊一萬

中度巴上身開心仔

total洗左幾多?

30k買返黎skill同cd都係白,打左5次直
17k+16k+9.8k+16k+15k

成件計103k
窮撚左,本身諗住升腎石....

得左

103k

你地友仔 震到開埋新post

其實轉轉轉洗唔洗點多d狂戰士？
定係點斬擊？

換左防靈腰
黑2做左超時轉
屌 又要執

所以要用吸血流

咁黃點用

有都清唔切
之前條片個人係咩裝
唔知係咪我用自爆戒打到無魂

唔用自爆戒
付費話係死槍+死賢

我記錯咗
我係用勇戒+死槍
得條褲有ss頂唔到光法
佢仲有咩位用ss?

咁又唔知 佢無出裝
我估係防鏈？

同埋佢靈有升埋光靈

光靈我都有升
我諗緊用ss防靈腰會唔會好過用石像腰
但用吸血杖同3波又會無晒召喚物
有光3甲好似就唔使煩

仲慢過劍冰靈
不過起碼唔洗博黑龍開頭埋身
垃圾裝來講算成功
全民養生黑2時代來了

打唔到條腰呀

+1
未打到條腰

如果係咁 可以一試哥布林戒+死槍+防靈腰
我無死賢都諗住用哥布林戒

個拍場大把死賢 XD

賣石 1萬75
有6萬
Tg: noideanow

過裝失敗，執到50xx反頭既係巴打我會開心d

終於有兩條粒粒腰
三十幾水先出兩條 臭閪se

岩岩試用件粒粒光甲
咁岩捉到隻光法都差d
配死賢死槍吸血杖3波唔多夠點用
防靈腰打到再試

勇戒死槍好啲定死賢死槍好d?

死idea件衫加好多點
其實唔想換走
但一條褲又唔夠頂
其他位補到ss咪唔使用勇戒

咁真係要用ss防鏈

你既運氣用左係呢條褲

根本唔識震
咁多位GM可唔可以幫手改改我個droprate

呢度全部人都想識呢招orz

尋晚入上個post差啲盲

唔洗驚....我20水....打到另一條乜撚野人生之下板果條腰....
開頭見到腰...開心左3秒...禁落去....屌足30秒
我條防靈腰呢

試咗, 防靈腰無咁好

始終死賢死槍加太多骨屬, 開波死賢死槍差好多

我屌你se 個閪 又黎
防靈腰呀 屌你se

唔通闇屬真係咁緊要

呢條腰真係連個名咁仆街

如果有一行係全能
呢條腰會幾勁
因為降攻咒幾有用

我想試光甲但我無

same

我用吸血杖加三波
d骨只係用黎激活個死亡buff
全堆魔攻SS75硬到仆街
但係光2/3隻boss會推跌人，吸唔到血
狼4同黑1都可以auto到

狼4黑人算啦, 堆骨10秒唔駛就溶咗

所以光3要係佢埋身前殺
但如果全攻又過唔到光法
所以先咁麻煩

法師普遍都auto唔到光23同狼4
死靈呢種 偽 法師點可以相提並論呢
靠自己輸出先係法師

法c 唔應該同死靈割架wo....
係都全隻game 所有職同死靈割啦....
打到部機煎蛋咁熱 orz

狼4死靈喺IDEA前已經穩過

法師協會決定將死靈除名

挫折挫折挫折

同路人....希望唔洗幾耐就出條 全色 防靈腰啦

750放題

我相信 我得 你都得

賣綠石
10000@66

so fucking many 7死

+2 20廢耐廢random廢靈% vs +1 19 全耐 廢random
點揀

2條都唔屌

刷咗成套七死騎。但無用

咁都要揀一條做base 唔通一打翻黎就全橙咩

真係好好跌

光鏈無撚用 連5000都無人屌

再打下先啦
有排都未完
耐同random最難洗
你諗你

如果佢有得比你打直夠唔知幾多次就比你指定一個詞黎打就好

又3條打唔到魔/全耐

諗緊買唔買條魔耐黎打

打直石根本要有呢個功能
btw之前買左個d就話洗濕左個頭
要打直d 19字條
你地本身未有梗係揀岩先打

指定左咪又係全10

打直無保底真係好難玩

我差耐性就收工
最底如果佢x完取個位數都唔洗再打

黑2 街場 轉靈 成日比人踢

依家街場咩玩法

迫人自私打

屌你老味依啲裝就全能20

差random

值唔值錢

5000?

差不多啦 我本身都預十萬bid
而家唔洗同人爭

3條挫折腰

辛苦你......ORZ

我仲mon緊

問句大佬們....
條防靈腰...果2條RANDOM 詞...
最好係全/魔防 + 回避?

全耐一定最好 或者睇你缺咩耐
random要回/ss
好似係

我都係轉轉 / 冰劍靈...好似回就夠?

我覺得佢好似D3咁
敲撚完比你揀要前定後已經好夠
起碼唔會愈打愈柒先

好彩之前無買

轉用回 平A用SS
用勇甲多數都缺魔耐
用全耐都應該cover到既

咁撚靚

謝指教

+18

廿支先出

有咩用

今次up箅有感，暫時出左3條……

諗住要咩RANDOM?
有條SS幾靚,但應該貴到仆街

無。當儲

收手了

依把野有用？
我當佢750

最高SS倍率

750 放題 orz 我其實好專一
俾防靈腰我得架啦

當佢精靈法杖咁用
既然出左法裝同詠戒
係時候吹奏精靈法師了

而家bid 緊嗰個ss 肛力盾應該唔會好貴
槍撚留意

你吹黎賣裝既者.....

火法冰法光法暗法我都玩過
下一步緊係冰火法同精靈法啦
仲有呢樣野都賣唔出
留黎做精靈法杖最好

無聊打一打 又第二件

玩法師既一件都冇

我都終於出左條
但全白

想玩平A劍既話係咪劍雙斧 3連劍加冥劍最好?

我覺得三連劍+雙爆二連斧好似最好

得把粒粒爆傷攻速二連斧

冥劍免費野
如果洗全+1物攻斬倍光劍特效應該唔會差太多嘅

放石
70@1

全屬傷全屬倍照頂住檔先
學唔到呢度d癡線佬整幾把

諗住整個傳送戒
整左40隻都冇一隻做到BASE
好彩只係9千蚊整一次.....

意外發現柒死騎嘅特殊玩法
隻手送0cd橫斬心得
即係死靈揸劍氣劍就可以玩月牙天衝
So fucking coooooool

勁到仆街

建議大家快d入手七死騎
全套七騎計平你五萬石打包帶走

認真一問 係咪可以全部直接分解 唔會有人買?

琴日賣左件柒死甲 全能+19 5K

機戰巴係咪要 改價比你

光鍊係咪蟹晒

我想要爆傷 SS極弓手都死架啦

呢句真

本來光鍊就係辣殺
drop up又咁易跌，賣唔出是十分正常的

光鏈唔係垃圾 光職先係垃圾

放十萬綠 700hkd

引用死靈bra一句話
都是垃圾，不用分得這麼清

貫通裝都垃圾 你咪用冰貫呀你

高貴既冰貫有20%
光貫得一半點用

出咁靚有條賓周用
SE仆你個街

5000仲想點

話時話有人開發到光大劍點玩未

打到光大劍 賣左去 再買三連劍
好似係

SE 撳咗制喇?今日10場唔震

賣六萬綠石 1:70

想問一槍一轉打黑2/光3既話 轉就斧雙靈 咁槍要點砌

賣15萬稅前石=1000 轉數快

得翻你玩？

去曬打機戰

第5條就完活動

袋小路燒水仲快過海岸

幾時拎個idea日數表岀黎過目

係 用咗60支水了3個ac加埋

異常耐性? 黑人問號

+1 異常

你講拎機戰個LOGIN 日數?

4條打直 合埋眼都打到好野啦

文盲讀下書先

剩係4個黃色都起碼用4條啦

幫你改番咋

不了 無顏色潔癖

哈哈哈

黃黔黔

好養生
一日冇入黎 得幾版新

平收垃圾空裝AC一個(去到黑龍) 有無人棄GAME唔玩 想賺餐飯食下

幾錢

算啦一定好平 唔賣了

38.001

自己做第三隻手算

你地整多隻手 係唔係要課水比佢

龍ac可陪打任何關 有貓神加護過

60 45 30

諗諗下好似唔太抵
無得用VIP 又要課水

無課過水俾分身 等送50水就玩得了

分身記得要綁ac

放十萬綠石 700 hkd

又射左50k石落乳暈

咩屬
有冇圖睇下

mp+14.5

好衰呀你

而家有條BID到90K

SS值咩

可能D人唔想咁易死掛
似會上到120K

真係120k 部長

賣20萬石 70=1萬 全收可平

賭腰
斧+2
全20
而家賣到幾多?

5000

認真?

友情價5000俾禾ok？

我20K買返黎先發現好似而家個個都用緊靈腰好似柒撚左

乜仲有人唔係用緊全20靈腰?

頭先醒唔起
好撚ON9

點解我成日都傻更更咁蝕錢
其實我係咪弱智

賣 27萬石 @1500
另外
賣 主ACC 81LV轉轉 黑龍LV
6個分身ACC 60LV以上
可議

下次分番4,5mb俾你啦

你唔夠呀,你留返自己用好D

夠啦夠啦 琴晚更左幾十tb av

有石就是任性

放緊38001 等人要
希望有貓會要

要去買了 每次見到38001就想買

係至好講

不了 想睇你蝕

推

隻揪

隻game無人玩

無人玩了
我個FD都棄驚送左個account畀我
入面有成184支水

dropup 已完
10月前on99

冬一風?

完drop up就出ta養生

你條女櫻？

我條女係你

唔好講岀黎嘛衰b

打左三條腰都+19,20 仲賣到5000?

賣 24萬石 @1400
另外
賣超平賣 主ACC 81LV轉轉 黑龍LV
6個分身ACC 60LV以上

27萬 1500 24萬 1400
黑人問號

100 3萬石咁抵

防靈腰固定全STAT 個價睇RANDOM 果兩項啦

啱啱唔想計 先齊頭1500 就算 平放都唔比

有冇槍撚想要？
口筆神授予我嘅神腰
而家搵緊下任繼承者

賣左用乜

用真。神腰

咩神腰

其實有冇諗過槍頭同腰用王傷
小怪反正都秒,2個位+30%王傷好似重好

王傷好似係畀d低爆率既職用
高爆率成日爆 用兩件爆傷裝至少80%爆傷好過用兩件王傷裝得40%
好似係,唔知咁樣比較有冇錯

不過而家黑2有反俾槍都打好快好似冇乜所謂

其實感覺上而家追極限都冇用了,純粹自high開心下
都冇新關打,追完又係打黑2
到左出新關之前一係有drop up,唔洗晒咁多石就砌到而家身裝
一係有新裝取代舊裝
se對d老屎忽好差

黎緊又有世界第一攞
唔好sad

SE 對死靈同弓道部玩家仲差

死靈刷d垃圾關其實幾快
袋底路40秒有找

物以類聚

收工

死靈巴做咩咁講自己

放10萬石
70@1

有性趣

呢條靚過32萬
我估起碼賣40萬

快放俾遊戲大大

40萬金幣ok

有無人有ドゥマの詩情
エナジーヒール
ペット全属性ダメージ倍率
ペット移動速度
呢3行上色賣?

用杜瑪鞋唔用MP回有機會連MP 回復都唔夠

係wo
原本idea鞋+百幾咁多

諗緊ta點最快
移速杖杜瑪鞋死賢死槍
技只用大細骨同收兵?

骨爆 移速哥布林戒 杜馬 移速杖 剩用細⻣
好似係

得17都有黃

跟下先

利申 手機太廢lag 機上唔到 詳情問桐咩咩巴

哥布林戒係邊隻

ごぶりんあーみー

拍賣一隻都無

我到依加都唔知隻戒邊度出, 同又係逢時魔咁要RANDOM骨速

咩事冇玩1日個個10連震咁多

玩咁耐未出過
btw

呢隻係召咩？

拎槍有翼個隻
呢隻戒依加好廢啦

依家通常都係用自爆+死槍
想求埋死賢search名

果兩隻賭戒 要15k先有人bid

呢個？
しけんおうのめいやく

yes thx
呢隻用攻速好過物攻？

講到實第一咁同埋想要第二第三其他色多D重覆真係把毛
而且都唔知今次係咪弓手玩晒
可能好似第一次咁冰法場呢
死靈場都唔出奇,上次弓IDEA一完就係弓場
但弓而家應該點都有份玩掛

有冇人陪我試下用弓打黑2?
想試下條鏈既威力

是咪要
召喚物移速橙字
暗倍黃字，其他全白
mp轉鞋

開場叫我

死靈大大話要mp回
唔使了

死靈巴斷我財路

開

左

了

OK

1200幾萬DPS 點跟

ON9龍無啦啦行落黎

勁到痴撚左線
配埋黑1光手-CD 幾秒用一次箭雨

其實我行緊山唔多收到
你地打

減CD

收到收唔到
唔係靠彩數
遠足前應準備好

隻龍周鳩圍跑
迫撚死ME

背水都快左,頭4關可以用2 3次
同埋清怪夠快可以唔洗推怪了
但都係要一隻吉吉龍快D

2吉 1弓 1轉最快

LAG到開唔到技

見識到部長毀天滅地既dps已經夠

箭雨一下扣1/5條

真係HP吸都唔撚洗

入唔入黎打多場拎支水

一HIT打3百幾萬 箭雨有3HIT
有咒減防應該可以再大力D
清怪快左,連射變相集中左,好似可以點高LV D,3秒用一次連射....

等我落完山再打

しけんおう

拍賣條龍鍊25k

play?

你開

ok 要多隻轉

同埋要多隻吉

or龍定位

你D石應該都定到?

trytry

有無轉轉穩solo黑龍2嘅裝睇下

都係識郁

冇吉

打？

go

吊你，一入hang機

jaga again

1萬5收返黎

屌 咁靚
我5千買左隻全屬 其他都閪到震

幾爽wo

骨》吉就perfect

不能同意更多
lag到仆街

dllmdllmdllm
up前我嗰條d色冇你咁靚50000

洗左10條都唔中魔耐

開場未

無電了

iphone need cool down

我gc

耐性最難洗

咁靚
洗廿條都抵啦

準備賣
爆傷有冇市

5k收

話時話
好似未見過條highway 流出過市面?

官方求其作條友打到回腰就扮晒真係會出咁

我都打算5009即決算

弓槍鬥撚留意

放10萬石
68@1

好粒wor

根本勁到仆街

新手一問 隻game仲有無人玩？

執左

都係弓最好玩
快D升粒腎石先

又唔見10萬石

想要

Ebra成日吹水
你信佢?(我都想要記得預埋我一份)

黑龍？

hi

用埋靈腰都坦唔住黑2

七死手賣我ok?

有好多隻 你係咪要

認真咩

不過7死裝真係賣過一隻手

呢套可以點玩

2300有咩做

2500 1隻點睇

2500點玩法
你買完1隻 我用2500買返4星?
我實收1250?

我用2000買返你4星點睇
即係3000

都係算

你想要咩能力叫人打直完先收重好啦

爆傷攻速斬擊 想試下斧平A+劍氣

賣16萬稅前石=1000 轉數快

黑2/光3 clear daily any

原來dropup多一日

冇反頭

未完?

我見到又extend左？

唔係不嬲聽日完咩

不嬲都係3日

冇水了

打左幾多支?

我打左100支

應該冇50

對2件野都咩興趣

入未

想問問死靈玩闇三球師兄點樣分技點用？
換左裝完全唔夠點數

解鎖

以後黑2又唔洗予你了

有槍梗係連機啦
solo咁慢

咁打未

入

C

入
回覆速度太快了，請稍候再試

咁我可以玩死靈

放60000石
10000@65

你都做商人

有石會亂洗，賣哂一身輕

石價太閪
俾我fing晒落死靈build同打直個賭頭

跳了
weak先

電腦壞左清倉賣石
賣 21萬石 買哂就1100
計埋啲零頭應該有22萬

散買就60蚊1萬石

另外
賣超平賣 主ACC 81LV轉轉 黑龍LV
6個分身ACC 60LV以上

拎C仔

出左4條防0腰梭GE腰但冇一條係 我係咪中撚左BUG

點解咁嘅
十一點前不嬲一路刷靈穴
十一點後野唔到。打親都輸。
咩事

完全打唔過。唔知咩問題

終於收工

最上黃色
防-39
全耐-0.4%
回-0/3%
最下-0.4%
點收工

邊條撚樣買咗隻一萬黑龍之後放翻7萬

我想問單手可以揸両手劍果招係邊招技嚟？

剛力

窮撚搵兩餐又唔比

8萬 我都想賣呢隻

mp仲貴過攻/雙爆...

最強ビルド考察とおすすめ装備・スキル

更新左冇咁伏

光魔黑2AUTOSOLO

就黎超時

光雷靈？

右下果招係連擊既icon
連擊腰定係劍職

好似話未有アリア介
如果有2隻既話
會好撚7勁

我都知佢老母係女人

唔知,得圖

又一個傷心的星期一

1001

れんげき

原來係cake

geki

搞一大堆野 仲慢過轉

冇靚 不了

賭鏈真係冇乜人吊

2連鏈太貴 買唔起多條迴

依條又真係幾難屌
玩雷不如用雷祖
耐性又生哂粒粒

有咩職岩mp吸同ss
拎去打直又好似好浪費

吉裝黎講,比起D出血頭腳狼手
2連我又覺得係平個D

我個條都係20000貨色

4個位要打直

5000 BID等有緣人算9數

mp 腰都仲有人要
感動

依家打直料2萬都搵唔到了 幾時drop up

上窊上上個月前UP過
個時全部5000冇人吊

一係禁錯撚
一係顏色撚

果時 半棄狀態

買條亂暈用住先

乳雲

我比轉轉用
乳雲岩用咩

平民轉轉有防靈腰，可以用防鍊龍鍊都得

利申 用緊龍鍊

好似去左亞視
唔岩台

都係唔搞隻轉住 等下水drop up

每次DROPUP應該都汁唔少石

可以UPGRADE下

用水換錢

係呀 如果咁去比既話 直接收石係度抵

不過唔可以咁諗
你用水打
趺左出來你會開心
你賣得出野會興奮
你會享受個打寶過程

而家跌到60蚊1萬 收石仲好過自己打 自己打一定唔止尼個價

放10萬石
65@1

其實架仔已經做緊40-50蚊10000石 (RMT)
難怪佢地可以成日幾十萬買野唔斬眼

填色驚

up完想清下map
但地圖無哂！都100%唔到城下世界同イスタルク大陸
要點先開到淨返果啲

100%唔到城下世界 <-黑龍?

問題係我過緊裝

1萬過裝咁撚豪

咁多人mon住，過裝好難架wor

所以玩死一個acc ...無過裝既煩腦 xd

比人買撚左真係赤到仆街

似係
我見你地講果啲黑龍 山賊我都無
龍idea我都未有
點開架

csl

第2個角色50lv 先講

所以話架仔網點解伏到仆街
一睇就明

根本on9
死靈第一.....打哂飛機....orz

黑唔黑龍？
利申用死靈
有轉既話

屌佢無！咁陰濕

同條縺上色中
未收得工

屌你究竟有幾多條

2條上晒色

完左EVENT先5000放上去
呢條第3條

要唔要5000打直料 好似有3 4條

拍賣5000 多到仆街

你有心

諗緊真光妹點玩

變做真光妹 所有平A都係魔法 吸唔到血同魔
要回血 變左要靠出ACTIVE SKILL 既ENERGY FORCE , LIFE FORCE 來回血
回魔就變左 靠MP回復

但係如果要狂出ACTIVE SKILL保命
平A就變少左 更怎係無咩必要
咁要點玩?

玩弓 玩雷 玩冰 玩光法?

即刻放2條上去等你就手D呀

果個為左打drop up ev升左喇
係30lv姐 唔洗50
佢果個位都仲有！提示
左邊條路真係無

Y NOT 骨?
有骨頂
唔洗回血

真光妹訓係到就得
你點玩係你既事 開死靈多P又得 開龍大力擺動龍身又得

黑龍要50開第二階段

30係開第一階段ONLY

因為骨拎真光劍
就無左兩隻勁寵

突然覺得自己戇鳩
玩弓係無可能變真光妹
因為無得拎光劍

哈....哈....哈

30 開咒....
50開龍....好似係

屌
好彩呢排無ev姐
啲體可以留哂黎升lv

詳細可以問黑氣石

呢到得佢曾經深研過
光超西+骨

佢一定好有心得

唔係既....玩弓用幻影箭...都唔奇既...你都話出技多...咁招幻影箭咪又係係咁出...唔係唔得既

我都係csl

劍腰

其實我一早同咗你講 點解你宜家先自覺

今次DROPUP後

應該人人都幾百粒750

750想賣出更難

好撚串

我日日都gc 打緊

報告吓先

無追兩日po居然得二十頁
我以為已經又兩個po

我留意咗你好耐

等等
我係玩過超西轉同死咒靈
+埋一齊就

佢抵的

冇野好打

比多兩條好嘢你睇

早兩日賣咗把光大剣2皮係咪平咗

轉戰三連劍先唔知出唔出到幾把

呢兩日出少咗好多貨

想問句....其實防靈腰黃字果句...係咩意思?
所有靈氣效果+果個%數?

冇計
骨IDEA之後
好難有話題

成敗也是骨

超西骨得唔得

刷左完美波劍未
刷左完美劍腰未

X 個%

又要裝劍腰, 一係九唔搭八拎劍職 靈氣都上唔到

骨不知幾好玩
但佢招普攻降異常會cover開技降物耐好on9

真光
秒秒都扣緊魔都算
光劍仲少兩隻寵
諗起都覺得軟弱

真, 唔知乜撚嘢SETTING 黎

劍腰有up?

BRO 用左劍點出弓技呀

就黎有黃色都生粒粒

全紅沒我份 粒粒當做例行
我慣了傷身

流石骨巴

冇

D人刷3波順便打姐
見拍賣都唔少5000

但唔知買黎有冇用

好似冇用

都唔玩劍

杜馬頭都有移速同傀儡手有攻速

今晚2300TA

LM學野

但係...係所有靈氣???
咁如果有賢介,盾果個靈氣...又加唔加呢?

人地個靈氣有名你叫

+防 個招ONLY

+攻 有另一條攻靈腰

準備出發 要潛水了

爆爆都要攻速?

洗咗4定5條就中咗

唔使呀 定係要詠唱速
琴晚執左對杜馬鞋
橙移速 黃闍mp回
岩岩打埋黃骨傷
頭無移速貨

想試2場黑龍

出黑龍3未

試咩

出血頭>賭頭

爆傷攻速少DD

但吉倍多1XX%+全SKILL

靈轉2場PLS

聽講第7章 難到仆街

2萬買左隻10%攻速黑龍戒

2more

後者好d?

似賭頭勁d

圍威喂刷唔震

其實把斧幾爽,係咁噴冰火雷球出黎
不過輸出又另一回事

咪又係俾冥斧屌打

我洗埋賭戒個回做爆傷先

有冇人moning

黑2 N年冇震過

洗完
打多場

open

正常速度完就多左1x萬

好耐無見你黑龍-2

幾一般
之前上晒色個隻係咪10萬？

放工就MH唔得閒開驚

你有咩唔同到

833333

賭戒回避->爆傷
再用根性技點加返回

55000埋單

買唔到

メイデンサッシュの効果アップは「11.8％」以上じゃないと意味無いんじゃないか？

メイデンサッシュはストスキしか見てなかったんだけど、オーラの倍率って真っ赤でも+12%じゃないと意味ないのコレ？
1.12倍で、25メイデンが34%カット
34×1.12=38.08でギリギリ38%だ

防靈腰11.8以下個D都是垃圾

好似係

個架仔睇黎好多5000貨係到 果1%有撚用咩

唔知佢計乜春

但似係講4捨5入關係
冇11.9以上既話多唔到1%

11.9點用

利申 : 12%MAX

11PRO 玩尼隻驚 都幾撚熱下 同部6S PLUS有得比

我想買11 黎玩....會唔會同部8一樣熱ORZ

只要你唔同某錶玩
IPHONE3G都OK

到底係條架仔唔識4捨5入
定係隻game無4捨5入呢個setting

放石10000:65

SE先知

劍氣波鍊幾錢到
有冇人放

無法者 出左隻手, 個樣係3波手黎
但係無3波手技能, 係咪垃圾黎?

地脈鏈冇咩話題
拍賣有都幾萬
好似唔值

第二件黎 大把裝一樣樣啦

假波手

試下有無得進化變3way手

3波手個色違來
有玩PKM都知色違係難得一見稀有既好野

有冇人有爆傷38%UP既黑龍介放?

佢想講round down

試多2場黑2

換左弓頭

弓頭好似幾撚勁

場呢

RESET緊SKILLPT

想問...咁多位轉轉SOLO 黑2既大佬....你地...攻速...大概係幾多....
同埋...粒 腎石...係3星 既 1 定 2?

前幾個POST口筆咪自拍左放圖

張圖有冇人有KEEP
要放頭版

好似仲大力
但

(打吉耐得60)

無睇

62.5

賣160萬稅前石=10000 轉數快

Pmed

收二手閪 $3.8001 =1

係咪愈紅負HP 愈多

頂你....梗係扣少d hp 啦xd

點跟呀..

緩速由supoort角用
點會打手用

SOLO 個時邊度搵隻SUPPORT 出黎

充滿智慧既一句說話

我係佢會打走個SLOW做50爆傷

咁ebra 都好少聽到佢自己solo 既xd
佢成日都call人開場架啦

E BRA 剩係唔侵我玩架咋麻

要用到緩速即係隻怪幾勁下
ebar佢solo都應該唔會係用刺

非常歡迎唔死的轉靈

我應該入選架啦

想玩死靈
有無場

兩日無出過防靈腰 未打好個耐性呀

5000一車車

死靈 自己做support 比骨用

對唔住我講錯野
才疏學淺

大家....問個問題....而家小弟有2條防靈腰
a 20屬點 黃全防 白回 白全耐%
b 18屬點 橙全防 白雜 橙全耐%
其他都一樣係橙
如果b 果條打到 橙回....會用 b 果條定a 果條呢?

死靈都唔會用白狼

乜能野係白雜

雜屬性....hp 回 呀屌 orz

個TERMS咁PRO

真係唔明呀

見到機戰巴係格離好活躍

而家..條腰...唔係回/ss 都係無人要既屬性架啦(雜)...xd

識玩一定係一條SS一條回避 (好似係)

乜撚身在曹營心在漢

個去吊9佢啦

聽你咁講....打到ss 就好停手...咁咪一條ss 一條回避..就算

5000一車車

2條一D都唔過份

有冇人係無點打過drop up 無整靈腰
好似得我一個傻鳩

我0買石....打到已經好有滿足感XD
BTW 見到口畢個人150% 攻速....自己同佢仲有50% 既差距...
DIMGUN

有冇試過用乳雲吉

未試過

禾刀系0買0賣石...

乳雲吉......乳膠柒???

エインズの裁きのランダム枠って何が需要ある？やっぱりストンスキン？光イデア自体が少ない様な気もするから需要あるかは分からないけど

魔職は他で結構ストスキ盛れるからクリやクリダメあたりも需要あるんじゃない？

魔光だとストスキ積めるのがメイルと馬脚で裁きにつけると75達成できる
そうすると指でストスキいらなくなるからかなり自由
腰でストスキ積むならクリ率がほしい

終於有實用POST

光鏈RANDOM位要SS係咪最好?
>光法用骨腳求其是撚但都SS75,SS鏈係最ON9,緊係要爆

防靈腰係咪得番+20 / 石皮 有價值

如果唔撚勁
以後唔洗MON

+20 ONLY個D 5000都冇狗吊

打直料

QUOTE 錯

風起了 龍甲要升了

真心....係RANDOM 位 SS / 回先仲有D價

最緊要係耐性同ss/回避

如果唔係魔耐全耐，無色既ss同回都似無人買

咁梗係有色SS / 回啦

Y魔耐>?

唔係物耐缺D

轉轉要魔耐 好似係

全紅沒我份
粒粒當做例行
我慣了傷身

不過都係睇你差邊樣
我自己就欠魔
所以要魔/全

其實邊個叫玲玲豬
自首

真心...用得勇甲...都係缺魔耐架啦XD

好多垃圾coin 依家換果4把野好似好on9

好想佢垃圾COIN 可以尻換賭介 ORZ
唔賭介都賭頭啦....
腰唔洗了 XD

誰輕輕叫喚我
喚醒心中愛火

遲啲試下 但完全唔覺得會勁過二連

呢D仆街有HIGHAWAY

其實我都知

應該話

得呢條仆街有HIGHAWAY

唔好意思

原來係玲玲猫

咁樣實係太過份
咁多位手足都一齊來認住佢

Ching d口味轉得咁快🙄

ok 玲玲貓

條b 而家上左王回避 orz 係唔係執返 1920 全屬先？定打第2條個白回轉ss 好d？

請問上面哩幾件值錢嗎

唔係全20好難過到人地個關

3件都係750

J 左麥玲玲先

@機戰貓 係咪你

我留意左你好耐...

你地班痴線佬.....
仲有7個鐘....盡力ORZ

你自己個關唔會有人CARE

唔係全20只會日日比人問點撚樣用

咁....都係...另一條打 SS 就算....好似...D水...跟唔到呢到D大佬咁玩
全紅沒我份
粒粒當做例行...
我慣了傷身

要佢拎撚住個羅庚來被屌
屌到佢大叫 係西邊啊
岩啦 係西邊啊 西邊啊YES

你千其唔好放棄治療.jpg

忠義街 1 take pass

1A牌?
準備出咩車 小弟都有研究撚過下車

車神

係
你又買樓又買車

痴線佬

所以賣撚左架車啦
無玩兩年
玩車太燒錢
要玩又玩過 渣上大陸賽車場自駕又試過
依加從良了

BTW 我都係1A廢閪牌
抱住個心態係
反正PORSCHE 除左頂級既GT / 飽馬子除左M 都唔出手波架啦
出左又買唔起
自動波算

同我一樣
諗緊買電動車
公司有車場差電 慳返油錢

TESLA?
依加魔刀S 平款二手
二三十個有交易
你要新既可以買魔刀3 都差不多價錢
不呢真正既玩車撚係唔玩電動輪椅既
點都要"洪洪洪" 下先開心

有無1轉1槍試野

你轉OK?

我無靈ok?

吊,又骨

係啊
我係代步咋 本身冇研究
我哥有架audi 拎左p問佢借黎玩

啦 認真既
緊係依加出部洪洪洪既跑車玩下先
到時你仔細老婆嫩
你荒死仲渣依D咩
一定係4門斯文或者大大架七人車啦

我轉靈OK?

垃圾超西轉
想靈用mp回睇下係咪都會無mp

come

...D 特效又令到部I8 升溫- -

回到wo

其實你玩緊乜

超西骨?

放十萬綠石 650hkd

我返左去搞埋條腰先

頭先無
依家試有

打多場先

要幾多打直料都有
+20又有
+18SS又有

GO 左 ORZ

等一等我...

無呀

睇你D光...睇到部電話壞左...入你數

我都唔知佢玩緊乜

原來要E BRA 陪打係要練第二隻然後話試嘢跟住入場

仆街....飛斧飛死條龍咁濟....真安全

好似唔係骨

好似係光2斧....但又好似見到佢轉....但又見到光柱...
媽...我好亂呀~

都係多靈轉幾十萬dps
用埋兵唔夠mp用
超西轉垃圾confirmed

點解要光2斧
有咩好處

可能剋屬高攻D掛

光貫得10太少

求集氣...一陣條腰...一野打到紅SS ORZ

光兵個MP性價比超低 用MP 仲多過骨王CLS

光鏈其實好屎

快D甩手有SO

篤地板電真係咁好咩

白雜可能性很高

果條....5K 5K 咁走緊....
但係一條都無人要

甩到先得架

放石
65@1

等buff做20%

所以咪要集氣....
唔係要你洩氣

就係唔好 所以先叫佢買架"洪洪洪"跑車

呢度啲巴打玩LI 玩到上車上樓

反正過多幾十年
可能我都要渣電動輪椅
點解要依加提早渣

不過開左超西好似多左黃字
如果爆傷高可能幾勁

都唔好話依個PO
連登個個FG都5皮幾6皮
完全覺得自己唔入流

SE好似未試過BUFF裝?

成日BUFF 喎清, 之前幾次咪唔知咩裝多100%倍率咁

試過
之前咪BUFF左雙手斧
同埋轉轉堆裝備技

佢地賣石賺晒第一水

首期都夠比

成功需LI幹

邊件?

哦

一講起就諗到乜春具風腰

BUFF完狗都唔撚吊

個陣時有個仆街日入六萬
笑撚死

呢堆

有邊件係發左圍的?

仲打唔打

死靈碌吸血杖算唔算

袋緊小路
冇時間了
仲未打到光鏈
今次仆街

又話無興趣

黑氣石D FD

未上晒色
賣唔撚到錢

我求另外條腰SS 上色....ORZ
求集氣

嫌隻驚太悶走去用隻弓SOLO黑2
最後打到見到紅血手殘死左

光職其實係幾撚型

最近無咩睇TWITTER
好似無咩野睇又無咩新玩法新思路

弓箭傳說

.GUN

應該係贏到既,但唔可以有失誤

有冇1.5fullauto?

NEXT LAND 果時會用到

歡樂場ok既

其實雨雲..加攻果招...係箭雨...定係散射?

所以我之前一直堅持咗玩骨好耐

不了.....頭先同你打2場....部電話升溫...
掛10場袋小路都唔熱既

呢招
好撚7勁

箭雨 ....即係弓手最高攻果招 WTF

我唔玩爆爆ma

真係ta嘅話都唔用爆爆啦
齋骨快啲㗎

部長1200萬dps入boss wave

我記得你本身唔係有個靚頭？
本身諗住問你收

(其實我唔記得咗係咪真係有移,無記錯好似係有的)

如果一陣開TA.....法系TA 最好係死BUILD 加 乜呀～
求指導

我自己打左做移速
但最低值

未有乳暈之前最多都係 6 7m 有左之後幾乎double
做壞左

btw 頭先拍左條片 有冇人想睇個打法好on9

想
另外支持部長做YOUTUBE爸

香港の弓代表脾慌
弓ソロ黑龍ハート
世界第一の披風 是該依呢

香港のスーパーロボット代表

諗住send tg 睇下就算都贏唔到
有人幫我放咪放上youtube唔想搞

真GC

都冇人玩弓邊有人睇

你帶領緊世界既風向呀.....
部長

g持錄到成功為止

條鏈一出就知勁,而家都好搶手 打直料個價同肛力盾差唔多

同埋其實弓真係好好玩
請加入弓道部 入面有人揸弓

奇跡の世界一 初撮り

好難...我打左2 3條體先打到一次見紅
而家0水,等今晚完vip 聽日先課

真 日本app store 跌到唔知幾多名

★VIP限定商品の販売
9/25 0:00より「ショップ」に以下のVIP限定商品を追加いたします。

▼ジェムショップ

【①アバター：猫の着ぐるみセット（白）】
価格：2,000ジェム
・猫のかぶりもの（白）
・猫のきぐるみ（白）
※「アバター：猫の着ぐるみセット（白）」はオークション不可商品となります。
※お一人様1回まで購入することができます。

【②スタミナ回復薬お得パック】
「スタミナ回復薬5+2個パック」の購入回数制限をリセットします。

価格：500ジェム
販売期間：9/25 0:00 - 10/24 23:59
※販売期間中お一人様3回まで購入することができます。

パック内容：
スタミナ回復薬 5個
スタミナ回復薬 2個(おまけ)

※10/25 0:00以降は購入回数制限がリセットされ、再度販売期間終了までの約1ヶ月間で最大3回まで購入することができます。

※VIP限定商品の「スタミナ回復薬5+2個パック」は2種類あります。
右上に販売期間が表示されている商品が、上記の約1ヶ月間で最大3回まで購入できる「スタミナ回復薬5+2個パック」です。
販売期間が表示されていない「スタミナ回復薬5+2個パック」は、購入回数制限のリセット無しで9回を上限にご購入いただけます。

▼ゴールドショップ

【①背景<スケルトン>】
価格：100,000ゴールド
※お一人様1回まで購入することができます。

死靈巴見到個背景應該最開心

其實..弓IDEA 果期...打完...我真係轉左一輪弓黎打...
我第一隻人既 65 - 70 ...完全用弓打....
完全TEAM PLAY 同....哂尻哂D 時間...
71打後...轉龍仔...尻掃到光關最尾...跟手轉左轉轉...打黑1就又快又穩...
不過用弓玩...係好開心既..呢樣真
利申...仲有套65LV 弓IDEA 係個倉到....等緊一個機會轉弓AUTO 刷關

不如e巴一齊玩弓
你d裝應該都齊齊地
巧巧玩架

1日都推唔到1PO

幾時先1001

食得屎啦

4日了

即時吹奏埋我

放心 弓呢世都應該唔會有機會auto
就算得都唔會勁

所以...我咪仲轉緊囉

世界第一 弓道部 部長都唔吹奏
我啲弓裝點放。。

弓不了
而家越插越大力

grossing 3百幾 仲挨到幾耐

全民玩弓
ta點都頭100 又有得拎打直石 又好玩

收到風
其中一把新武器 係真光弓

呢樣好似真...上次TA 我都有用弓IDEA 打到2粒打直石

SE D GAME
唔抱住聽日突然汁既心情去玩唔得的

你有咩弓裝放?

點跟

咦...上到鏡....就可以打到100 萬DPS ...
但幾時先單刷到黑2

今日課完VIP
聽日玩完RIP

SIDE咁多石整完出血頭/賭頭出黎

都係弓IDEA頭最撚勁,DLLMSE

邊到收返黎既風

有回腰就EASY啦
我全身生哂性病都無問題

根本....將套IDEA 裝推到極致...就岩埋相關既BUILD 用..

我見到條龍....轉到一行血就訓地...ORZ ...應該係攻速....同口畢比...仲差50% ...佢150% 我97%

下個po 就用呢句

部長有冇興趣放你隻黑龍爆傷介

岩岩比左EMAIL SE
我話個個都可以享受真光既落趣
唯獨係弓無有少少唔夠開心
佢話接受左我意見

唔知下次係咪真係槍idea

FC ED?

叫左你睇我
無人叫你同最TOP個堆人比

重點係免費任打直

放左我用乜

我估....點都係盾IDEA 先XD
唔係就返兜火

我都想買定個移速了

架仔話跟故仔既話

槍 /雷/盾

係呢3個

免費...?

你本身已好大力
讓單介都OK

我都覺得係盾idea

咁我只會話....係差粒腎石......我果粒仲係2星 ORZ

妖刀 + 打貫鏈 + 打貫IDEA裝
誰人大大力?

大力過我仲叫我讓你

IDEA一出
冇人吊舊野的

好似係

交換OK?

我個隻其實唔差
35.8%爆傷

無打過 妖刀 ORZ
乜野黎架

今次死靈IDEA新例
不過其實咁出裝法都好既

槍都玩撚晒仲出槍idea

拍賣得D ON9垃圾介
DLS冇

買晒佢拎去打直咪得

ON9介唔緊要....最煩係膠價又無直購 ORZ

我依家嗰套入唔入到頭100
驚俾弓屌打

睇睇先

其個BOTTLENECK 應該都係喺出怪個速度, 弓點大力都加快唔到啲怪個速度架喎, 一出黎就秒到咪得

咁都比你諗到

但弓同死靈比應該係弓秒到怪似D...

棄驚放十萬綠石 650hkd

bottleneck?

btw 我諗你未見過部長打ta嘅片
佢一掃d怪就死哂
唔洗好似骨咁要等自己d怪郁
拎到頭100應該已經係骨嘅極限
除非下次遠攻個關係弓5

我得把垃圾冥狗弓
TA入場OK?

咁耐以殷我遠攻都係SKIP的
冇弓冇法

問部長啦

其實去盡少少
光3 / 黑2 ta
應該可以有大量玩家燒水

條冠軍片仲係度

黑2 ta放遠程嘅話...
我諗...過到嘅人都好有限...

唔好恰尻我呢d連腎石都係得2星既人啦orz

光3都還好
黑2

弓5就收你皮啦

如果關野唔太難打,冥弓仲好過刺弓,有特效 冇咁易漏怪

PM ME 入TOP10OK?

我唔會同你爭

所以咪骨爆召喺出怪位一爆就死曬

btw睇咗你套裝
可能都ok 但係應該都係用哥布林戒要移速好d
宜家有新杖唔知新玩法係點

珍 所以整定左一把了

0水中 停課了

但係咁嘅話打王就會唔夠快試過

呢隻野聽就聽得多

畀你tg me 真係有好撚多心得可以講少少因素都差0.x秒 成敗睇呢0.x秒
拎過第一今次爭唔爭都冇所謂啦
你拎第一我都冇所謂架 我真心想要第2 藍色披風唔係囂張
不過top 10同頭3冇記錯都係3粒石 都冇乜所謂

咁我都覺得弓5機會好大,劍 同 火法IDEA 關都出左TA了

巧早之前入咗隻
要成日得閒keep住睇
好少貨
同埋最重要係哥布林弓手比起想像中勁得多

有無人打5場黑2

CLS,講呢D

如果真係黑2 TA 咁就真係可以睇到有幾多真正既玩家 係活躍玩緊隻驚

都係想玩團體TA多D

troll ok?

係睇d裝有幾多色就真

諗緊把杖使唔使打做哥布林弓手

我都係
而且我都敢講連登仔點都頭3

黑2 SOLO TA玩毛咩
我都冇SOLO BUILD

開左 904

生曬粒粒仲要單弓手

+埋杖腰咪5召喚物

無mp靈

哥布林杖

能力許可就打啦

上限得3 要抽

部長清得太快
吸唔到

玩返死靈先

搵把移速雙弓手 加戒雙弓手 應該好大機會
再痴線啲可能玩埋弓雙靈 兩把移速杖

同一件裝無得雙弓手 係咪傻咗

開左 -4

戒我之前打直佢比打喎

弓雙靈你啲骨去咗邊
但兩把移速杖有得諗

彈驚

杖就唔得

比部長傳染咗 骨雙靈

打黑龍你用死賢定自爆?

有其他人玩既咩

賢

你岩

其他idea裝+社馬鞋?

Ebra呢

有無人放逢魔時
開5001

有位？

我

GO

有無吉?

放Ed

得垃圾吉

仲有無

早知放比你，我今朝解哂

我之前係用死槍+哥布林
自爆好弱 無記錯嘅話

點解會解
我呢排先不停放返d反頭攻鏈出去

又恰我冇哥布林

如果會用咒我諗idea鞋好d
暗貫幫草人好有用

真 嘥哂

我都放緊啲反頭出去

死賢啦 睇過死賢都不俗
不過我之前都無買過同無研究過

棄驚放十萬綠 600hkd

是咪打

開場?

mo槍

呢度有隻

自爆會爆條龍0 打低b 快刷先用自爆

死賢係勁 但又係random 位
我鍾意佢可以開埋魔靈

我大把
老細請問要幾多

岩岩買左3把無石了

有石再叫
隨叫隨到

無場試

仲收嗎?

爆落草人扣好少?
以前見人爆到6條9
點解依家咁廢

有石再問

抗性問題 同之前草人bug
再加 佢次次改勁啲骨都改弱爆炸個倍率 不進則退

如果佢肯改詛咒效果唔會比人cover 會好好多

debuff 好多bugs又唔fix
如果debuff會overlap
又無得係技能樹度揀passive 技
咁on9既setting係得SE 先有

真

扣異常個passive 仲要係勾引怪必經之路 完全廢曬成棵tree

仲有係唔set 普攻佢唔係唔打人 係衝埋去扑人 想佢企喺度都唔得

Push

想問下反頭

以我理解係當敵人受到某屬性攻擊，相反既屬性抗性就會下降

例如我用斧斬佢，咁佢既打擊同突剌抗性就會跌

咁但如果我既攻擊同時有多種屬性呢？又點計？

例如我係拎冰斧光劍，就咁數都有斬，冰，光，咁最後會反左邊幾個屬呢？

條挫折腰 係唔係狗也不屌系列黎 有成20條係到

yes

全橙係唔係都係垃圾

已碎
無咁多位

你地存埋4星裝? 會唔夠位咩

我自己姐
好多五星唔知有無用放係度
根據個人喜好
碎裝次序為
打擊> 死靈> >>>>>>>>>其他

全max 都唔撚吊la

咁信你 分解哂佢先

SE：下個月buff挫折腰

棄驚放十萬綠 600hkd

要錢唔要石

ebra 殘兄
同你2個打完 2次黑2
我打左15 支水 都無 防靈腰呀 屌
差一野 俾我打直都唔得

是日打直

dropup 已完
直接買

大把5k貨

你2個有錢人 打完齋唔要粉腸

已經無跌過兩日

有無4場黑龍2 場

2日都推唔爆1個POST咁養生

咁平都冇人買
咩世界

就執

放石
60@1

個個都放石頂爛曬市
識唔識Strong hold

想刪APP

準備又見證天價戒

所以個帳仲要唔要

就係賤賣D裝先有石賣

空裝其實都幾有用
有冇興趣做我第六個帳

不了

冇人打算搶1001?

要開post咁麻煩
你快啲搞掂佢

睇下邊個中伏